我發現對抗獨裁政權既人都特別靚仔, 唔少仲要係男神級, 相反撐果班就....

俄羅斯代表-捍衛言論自由,Telegram創辦人Pavel Durov

香港代表-撐獨裁政權張志剛

點解, 點解香港人要對撚住班連整容都救唔返既怪物?

對比返張志剛算係好撚靚仔架啦

留言前記得睇吓樓豬profile